今日買熊發了達

有幾多個今日成功買樓？

連登無人發達？

pish

買左。。不過+100點確認冇力先買執緊好少

梗係有

可惜衰唔夠信心，都叫做有斬獲

下就個市升返，你個邊天台好唔好景？

可惜我本細，但係兩手都賺400